想搵一隻759有賣過既蟲仔糖

之前759 惠康 零食物語都有賣過
藍色包裝
惠康賣7蚊左右
759好似賣10蚊
有兩款蟲仔
一款好似係可樂同檸檬味
另一款好似係梳打同唔知咩
好似有酸粉

好難見到，好似韓國出

去優品360 試試看

華潤有
我成日買

有睇過 搵唔到

有冇圖睇
我搵左好耐都搵唔到張圖

停左都幾耐下 好想大量入貨超好食
唔記得係唔係韓國

推

類似咁 但冇咁長好似得兩截
啡黑色配黃色
藍色好似配紫色
好似有酸粉

我講緊呢隻，你呢??

唔係呢隻
我都搵唔到圖
但唔該巴打你先

放工買包影比你對吓

唔該巴打

你揾到圖未呀，呀，呀，呀

香港地咁多零食鋪點會冇!又360，759，零食物語，7仔，OK，什麼松阪庫，只有唔搵既零食，沒有找不到的！

Search 過哂keywords啦
搵唔到

真係冇左果隻蟲仔糖
我一見零食鋪就衝入去
都係搵唔番
有圖就易討論d但真係搵唔到